屌你老母 啲仆街閪檢測樽可唔可以整多啲

屌你老母 返工 每2個禮拜就要檢查一次
但係港島啲仆街閪樽好撚難攞
每次都要等郵局開個刻攞
唔係就唔撚駛攞 比人攞曬
係郵局攞個啲人 一個人可以攞成5至6個
屌 整多撚啲得唔撚得阿
整多啲自動攞嘅機
唔好搞要啲閪樽都要爭咁

公司又係痴撚線
每2個星期要測一次
食屎la 屌

唉 屌

去黨鐵站每次禁定2件啦

有無巴絲公司都要你強制檢測？

唔得阿
個樽好撚閪架
要你3日內交

2星期一次咪算好，我一星期一次

即刻唔撈

咁仆街
巴打邊到攞樽

唉 養家無得唔撈la

我無理到第2個樽lur完照交

屌 政府真係on9

其實係咪都得

日日8點鐘就派撚曬，點夠啲廢老爭
咁撚少跟本逼你去檢測中心送錢比支那LAB

咪係
折墮到要同啲廢老爭樽
真係諗都無撚諗過

今日先交完第2樽 我仲特登問收樽個條友話第2個樽幾個星期前攞仲可唔可以交 佢話冇所謂

SURE啦，跟本唔柒準，成堆中招都有曬negative result
彩佢都傻，求其吐淡口水落去咪算，理得佢乜野深唔深喉

Dislike 個啲係咪政府官員？

屌你老尾 咁我都攞定5至6個

係維園郵局任拎喎

中午都仲會有？

返工有個伙記直接入啲水喉水落去話屌佢老母廢撚事煩笑撚到我

屌 唔會 check 到無口水嘅咩

我老冇做清潔，一星期兩次

On9 架wor

咁都會lur少少扮下有泡嘅
濕鳩政府揸流攤姐check唔到你陽性就理撚你啦

唉 聽日又要同人爭

咁又係
擺明9check

係架咩？

佢張紙係咁寫
但唔知係咪真係有紀錄

飲食工程肯定要啦

我試過交1星期前拎嘅樽（港鐵自助機）
照收到陰性message

一個月前試過中午2,3點去 好多

Ok
咁得
攞9定幾個

諗下 個樽放得黨鐵個啲零食機無人要時會擺係裏面幾耐 又會唔會知個樽幾時出

唔知個啲樽無人攞超過幾日會唔會扔

呢家賣食品？ 就連化驗人手缺到政府都係外判出去 你信佢會多做個步驟睇你係唔係期限內交樽？味玩啦

唔係可以9 up 自己做外賣師免費檢測？？？

黨鐵嗰d要同廢老鬥早拎
今日8點半已經全線冇晒

哇屌，我而家出發係咪趕得切呢

地鐵幾早都無撚哂 唯有出動家中廢老神早排郵局

屌 已經9:25分到 9:30已經無撚曬

仲要出面條隊仲係一堆人

仆街公司 一星期驗一次 撚有咁多樽

屌你老母 仆街垃圾政府 搞到呢啲樽都要搶 on99

會唔會有人拎檢測樽嚟炒

d廢老拎黎炒賣架
你試下問隊頭班阿婆
佢地收錢賣比你

香港 處處有商機